周庭突變Cat A犯，調往大欖女監服刑！

乜嘢叫cat A犯？即係重犯？

係 高設防重犯

係

一出完片講近況就即刻搞鳩佢

甲級犯
單獨監房

大欖女懲教所（英語：Tai Lam Centre for Women）是香港懲教署轄下的一所高度設防的懲教所，位於新界屯門區大欖涌路110號，於1969年投入服務，主要用作關押女性成年犯人(主要是刑期較長甚至終身監禁的)、還押犯人及戒毒所所員。

搞唔到黎智英 又政治迫害周庭
睇下黃之鋒 又被狗共搞

有冇搞撚錯

支那曱甴集團

希望日本media關注吓

變cat girl

周庭撐住

出面既手足放低成見
幫幫手發大周庭ok?

依隻

中共仲未用國安法告佢地,
都唔知會搞成點

明明無做錯事 香港人就係太正直有良知

即係港共想令港安法嘅所有疑犯全部變晒有罪嘅重犯看待！

即係甲級囚犯咁解

點解正義既人 永遠受苦

仆街柳記 屌

因為抗爭失敗咪比人清算

重犯A：我衰殺人放火 你衰咩阿？
重犯B：黃絲。

多得啲死毒撚寄信話劫獄

即係女版赤柱監獄, 高度設防
你平時睇新聞, 乜嘢人物先至會送去赤柱?

最緊要比日本同美國知狗共點對政治犯

亦都可能係俾其他人蝦，入單獨囚室。若果入單獨囚室好過入集體倉啦。

屌你老母啦

國際線有任 請每日推Post

Cat A犯同Cat B 最大唔同係單獨囚禁
大家可以留意政府新聞公告有講近排老柳發現有人"播獨" 但係唔知邊個監倉，兩件事係絕對有關係

blocked

推

唔好出奇 呢招係人質外交
不過捉香港人有柒用

俾人蝦咪轉倉轉期數，又何來會升CAT，入單獨囚室絕對唔係好事

Cls 離晒譜！

已封鎖會員 - 11111111D

依條友今日好勤力

不過有親周庭post 都係block 五毛on9仔既好機會

點解唔係好事

重刑侍候

Push

當日唔走諗住做烈士， 結果支共已經連扮都唔扮直接用支那果套落香港

hong kong is fucking chi na

仆街柳記狗

多謝提醒

白痴閪，新地郭炳江咪又係入高度設防監獄。驚佢走咩，隨時係驚佢俾人整傷左唔知點交代咋
死傻閪

好撚好笑咩我屌你老母，block forever

痴撚線

一出完YouTube 就報仇
想搵啲重犯搞佢

本來在羅湖？

唔好攪我bb...要攪攪我啦

jhh

同葉繼歡同grade

懲教

五毛block極都有

0/10。。。似平時都冇咩朋友嗰啲嚟😅

單人倉好難捱，冇人同你講嘢日節仲難過！

入單獨囚室俾藍懲教搞係冇仇報冇人知，喺集體倉你有個friend你都可以傾吓計減吓壓，更何況喺集體倉 比起互相排斥更多嘅係互相照應，除非真係有襯

老老實實 如果係我，我都係鐘意單獨房
你地鐘唔鐘意聽都係咁話

有得選擇，做乜要同埋其他唔三唔四既人住

可以突然之間無條件咁轉？

國際戰線上啊

咁咋講到好似好大件事。

但集體倉隨時俾人欺凌喎
只係計社會上都起碼有1/3係藍絲，監獄入面唔俾人屌到喊就奇啦。

你咁講法天琦應該已經死咗

Cat girl入監倉變pussy creampied cat girl

天琦都係最高設防監獄你講前做下research先啦

cat a有冇得探監

入cat a 好似要單獨放風
好考心理狀況
但大欖會唔會冇羅湖咁凍
睇tiff 去探周庭要著七件衫

黑暗到

支那真係好想逼死班民主派

本身佢報左蛋糕班學整蛋糕

突然之間因為黎智英一案而加咗咁多新on9定義落國安法
本身孭住國安法嘅周庭點捱...
dllm 共產黨...

講緊單獨囚室呀傻閪

連登小朋友未坐過監唔好怪佢唔識野

單人囚禁係最撚辛苦

詳看 Orange is the new black

日本請即出大絕，取消所有支共有關人士入境日本權利

非法集結要坐都已經好笑

呢個世界好似係永遠好個D早死/受苦
賤種永遠長命/平安無事

咁變左做單獨囚禁 放風之外 仲有啲咩唔同？
仲可以寫信俾佢 探監？

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

唔建議直接 block 人
貼個 label 畀佢哋得閒幫手宣傳下等多啲人知咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/12/28 21:21:33

傻閪，揾下料先出聲啦
係單獨囚室cat a呀。蠢唔緊要，料都唔去揾就話人傻閪，你先係白鳩痴嗰個

清算好人

推 屌你老母

黎智英都搞埋啦終審庭

單獨囚禁講緊係殺人重犯先會咁做

好撚難捱架

話說過往有乜出名女性甲級罪犯？ 雨夜屠夫葉繼歡肥老黎個啲都係男人，冇乜聽過有女人。今次周庭算唔算第一人名留青史

單獨囚室係完全唔會見人?
冇機會去戶外地方?

一日都嫌多

好撚好笑

殺人犯住豪宅啦點會坐監

屌佢老母懲教狗

一日一個鐘

會唔會又打懵仔針打到自殺？

推上Twitter@日本傳媒

認真？唔係真係咁撚戇鳩下話

戇撚鳩，同殺人犯同級

我都覺

冇罪既人得到同重罪犯一樣既刑罰 係咪被罰既人有問題？
我係權貴 開大喇叭講你已被判死刑 你係咪就成為重罪犯

因為好人通常會拒絕用自己對手報復

嗰陣講話係美國隊長二代吖嘛 嗌口號犯國安法還押 關周庭咩事

bloc k

睇外國戲做咩，香港成套監獄風雲咁貼地俾你睇啦死傻仔睇左監獄風雲未

屌你

block

屌你老母即係送佢入去比人搞啦

請問出處係？

呢排所有事都反映支那已經決心攬炒香港

香港人又有無攬炒既勇氣同準備

吓 女子喎

女人犯惡得去邊呀

咪嚇人啦

同意。 轉左咪幾好，不過通常出返嚟嘅個頭已經白晒。唔知周庭頭髮白晒仲好冇睇

話單人囚室好d果班試下困住自己起間房幾日咪撚撳電話同電腦
包你地慘撚過死

打算用國安法鋤庭b十碌八碌？ 唔好啦

我都咁覺得，痴線唔抵得人地適應緊新地方係都要搞死人

傻仔
冇人想笑

輸咗比政治清算就係咁

最有可能蝦佢既就係staff 而單獨囚室冇人知道佢過成點
同埋係冇乜時間觀念既監獄入面仲要得自己一個，精神都有問題

沉默的羔羊

點解唔關事 懲教班官不嬲最驚死 見到有跡象有理冇理鎖咗先 佢哋最想就係所有犯全部單獨囚禁 日日返工零風險 個個月輕鬆出糧就至理想

直頭懷疑係啲柳記叻唔撚切搞鳩佢爭功

男女平等啊黃絲

定係你想喺集體倉夜晚無端端俾人淋屎淋尿
集體倉咩人都有呀小朋友

不如問點解殺人放火金腰帶

想識癲庭庭

周庭嘅事我都好關心，但成6頁post都唔見有sources，得FB一句嘢，係我要驗眼定真係無?

唔好覺得好出奇
對於獨裁政府黎講，政治犯不嬲罪行重過殺人放火強姦

有咩咁危險要調去果度？

極權國家 政府犯＞＞＞殺人

咁係咪可以取消男女廁喇

出完條片所以畀邪教玩？

變態……

低估左支共個獨裁程度

Cat A 就一定要去大㰖 羅湖最多收Cat B
至於點解升cat 你問班紅官啦

世事都俾大哥哥睇透哂
你由得我地班小朋友鳩up啦

政府前線好黃又贏

有魚革手足係赤柱

Dllm 垃撚圾正苦

連登有條 on9 仔開 post 話會救人出嚟，咁咪變咗 Cat. A

屌佢老味，都唔知係咪狗自編自導自演

嬲咩啫小朋友 做哂功課未啊

“消息指”

而家得蘋果有出
隔離po連link都冇 得一句嘢

入秦城監獄啦

證明班友無讀支那史

劉少奇係國家主席都可以一野坐監坐到死

屌你老母，死仆街港共

有sources
我信蘋果，報得都好大機會係真。2021我只有一個願望，就係天滅中共。

屌啦 你咁都信？

甲級犯都唔係單獨囚禁，係多重守衛啫

去到第七版大家講緊既單人囚室既慨念仲停留左係衰左比人鎖水記

其實純粹係夜晚訓工同一個工場既人全部一人一間房自己訓 之後第二日起身就一齊出返黎食飯做野沖涼放風睇電視

咁有得簡 你地想一班人訓 定自己有一間房 唔洗驚夜晚訓訓下比人搞自己d 野？

水記係咩 詳情可以刨返過往高登同連仔開過講監獄既post

咩料
又係你話唔單獨好易被人蝦
我咪問你咁講天琦係咪應該死咗

如果係咁係咪應該寫信畀將軍澳隧道斬人廢老？

無嬲，套戲咁正想推介俾你睇姐
若果單獨囚室邊拍到咁過隱呀

兒登仔未坐過監學人講辛苦 笑撚死人

黃之鋒坦言，被帶到收押所醫院走廊盡頭的單人牢房那刻，成為「惡夢真正的開端」。

cat a犯好少蝦人
反而以周庭口才 可能有計傾到

唔變態點會入去做狗

監獄風雲貼地

點樣先可以消滅邪惡支那政權

而家美國都無埋

曼德拉坐左廿幾碌

好撚好笑咩屌你老母

女監cat A 真係聯合國咁
可能有利添

好撚好笑？屌你老母

樓主Pin呢個

cls

收押所醫院學人話慘
越出文越覺得你柒。
曾蔭權一坐就即刻想調收押所醫院坐啦
邊個地方好心照啦

愈*

痴撚線逼撚死人

真係有撚病

唉你收皮柒少陣滑坡到唔知去咗邊

想搞到周庭精精崩潰，好惡毒

你講乜春啊

知道左會點

女權又潛水

大欖

正仆街痴撚線

大欖女懲教所（英文：Tai Lam Centre for Women）係香港懲教署轄下嘅一間高度設防懲教所，位於新界屯門大欖涌道110號，1969年投入服務，收容女性成年犯人、還押犯人同戒毒所所員。

Please pin

OnL79

比多次機會你講過
嗱諗清諗楚先好講啊小朋友
唔識就熄電話返房打飛機

死傻仔你post既係黃子鋒入既係收押所醫院，我咪咁re你，明未

你iq有無80

邊個子鋒

wtf

答我先啦，唔好叉開話題。手快快打錯幾咁閒

有聲 唉

因為報應未及身

果條垃圾嚟架 block咗佢啦

推上國際

連我呢d垃圾都駁唔到，你都係算鳩數吧啦

無人講野，得一個人，好難頂。

痴撚線 係咪要鏟頭

好好笑呀P牌仔

冇咩分別，搬去赤柱/喜靈洲就可能真係冇咁凍

之鋒咁出名都打錯 弱智仔
之鋒坐過監都話辛苦
點解我要信你個弱智仔唔信佢

你坐過？

其實單人房 除左要忍受孤獨 係好過普通倉

應該係想搵d犯搞佢

屌佢老母 中歐合作之後 換黎嘅喺咁

category a

但依家限聚令可能至多兩個人同倉?

唉屌

周庭頂撚住

又唔可以咁講 當你日日都係自己一條友對四奉牆果時好易崩潰
懲教當單獨囚禁算係懲罰嘅一種 點都唔會係好輕鬆囉

正。。。有靚女入來。。啲狗

會唔會有人專登寫「節育信」整９佢？

一定係怕周庭團結裡面既巴絲

出嚟之後仲走唔走到痴撚線，香港根本無得救

我衰貼文宣呀 你呢？

嗮咗個ac

，

有無 twitter post 可以幫推

Tui

自己自閉

樓上話懲教想個個犯都單獨囚禁係啱既，起碼唔會受他人傷害。至於精神有無問題，佢地唔會理啦。

佢出黎會變成點

黑麻麻得一個人 坐10個月 每日都係食飯睇書 放風行兩步 食又係果度柯又係果度 出番黎可能會黑化變做.......

日本仔幾時再「侵華」今次係為正義而戰

好仆街
但對象係周庭就唔好咁玩啦

一個理由都懶得作
話調就調,
酒店upgrade套房咩依家

告緊啦 佢坐完呢轉ㄧ出返嚟 就會用國安法審佢
周庭分分鐘放監ㄧ返到屋企 就被黑警上門再拘捕 仲要國安可以唔比佢保䆁

有冇twitter post?

一開始已經打算搞死所有政治犯，咁啱文件批好而家先轉

對政權嚟講，政治犯危險過雨夜屠夫

屌

日本就算吧啦 奧運都搞到一頭煙
邊得閒理你

冇群體社交生活，時間好難過

成班觀音兵出哂黎

屌佢老母

唔畀坐緊再告再還押？

Cls

好撚憤怒囉！屌！食晚餐外賣一定要叫黃店！聽朝起身再買份蘋果！！抗爭到底！

單獨咪好
唔會俾人搞

打撚錯字！sor9y! 係’今晚’

另外！班’手足‘話要正能量，咁就：happy new year ！！！

好過日日俾人打啦傻仔

外國幫唔到手

港共真係扮都唔扮
咩下三流招數都出埋

底線思維

追求民主自由 如同連環殺人犯一并對待 係咪痴撚線

支共幾時死

柳記唔係好黃架咩

梁天琦都係同雨夜妓女殺手林過雲一齊！

onL9

單獨會俾人搞 精神虐待 長期唔熄燈 個人都有問題

其實係
個陣蘋果都報過梁天琦畀柳狗搞調左去cat a
點知因禍得福
同d重犯相處得好好
望就望周庭都會係咁

唔講咁多，即刻RT！
Suzu za HK

Yinlin

のうまにあ02(避難用裏版)

Agnes Chow 周庭

單獨囚禁咪仲好
唔使比班豆腐婆搞

特登揾殺人犯圍佢

甲級戰犯

有啲人唔係餐餐食黃店我都唔怪佢但

但有啲自稱黃的傻閪仲會信國安法去買樓，真係睇唔透

咪係 自己一個唔使理其他人癲癲忽忽
又唔係24小時困住你
都要放風同做野架
成班傻西當正自己入過咁

洗鬼咩
拎青瓜切片就夠啦

廿四小時開燈，冇放風

怕周庭bb凍親

殺人犯就住大屋
遊行就甲級犯監獄

有冇野做

屌你老味港共

冇，24小時坐倉

靠北

咁個蛋糕班....都無埋？天滅港共中共

因為琴日有人探過佢話要著七件衫 畫畫
見佢仲講到嘢

米折磨下佢囉啲當權者變態呀

seed pls

有個講法係做好人早死
因為要投胎享富貴

信唔信都好，咁諗會舒服d
利申：最好朋友細佬25歲自殺死左

中共痴撚線

唔係囉
根本只係弱肉強食

周庭幾時出來幫我含

做咩事

周庭都無殺人⋯

推到日本都知

幾時到鄧小強

推上國際啦

推牙屌

唉 灰

周庭果日根本煸動唔到任何人，果日想做大台叫散水比手足柴台，所以根本係政治打壓。 周庭只係有能力煽動到啲平時其他手足判十碌八碌都唔會旁聽既社運追星撚送車，邊會有能力煸動到前線做野圍警總，況且佢根本唔會，只會煽動大家散水 反對政治打壓鳩庭

五毛警告

無尾BEAR (#292292)
藍絲五毛

留言881
成個POST 不斷屈手足打人

好心你啦 係咁開新聞POST 做乜柒姐
係藍絲咪認囉 係要洗白

維穩，叫人唔好走資

Dllmhkjf

祝你 2021 死全家呀

喂喂 你番大陸啦

又刷存在感

人心有公義，但政爭就勝者為王。
要擊敗偽共，要比美國還強，所以做事不要太天真，以為叫吓真會有人幫到手。

p

push

唔好理呢隻5毛狗

罪證
真心想問 啲政治犯出到來 有咩工可以？

明顯惡意放負

夠喇 手足 我地一齊認輸喇好冇呀

鼓勵手足投降(即係投共),同自殺完全冇分別

講真 特朗普仲有機贏！

冷嘲熱諷連登手足

其實迷侵果啲人係唔係戇鳩

用一堆亂七八糟嘅言論侮辱Donald Trump
用詞似隻蚑那狗

投降了 要支持拜登 揮手區

支持蚑那Joe北京Biden

請問(狗隻#311267)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
宜家連登俾時事台班仆街騎劫 幾時先可以返番去以前

#15
誤導性言論: 屈時事台手足獨裁
聲稱「日撚日見到抗爭po都想嘔」即係其實係藍屍啦?
明晒

屈毛黨已經屌走咗好多黃絲

連登已經俾屈毛黨玩爛晒

呢兩個用「屈毛黨」一詞形容捉五毛/藍屍手足

中共拿政治犯做籌碼

又可以更新PATREON講下新近況
例如大欖有冇虐囚 或者係環境如何

住警察宿舍

笑撚死

Car A待遇仲好啦

好嬲

唉吊

黎智英一樣，還押都要由荔枝角轉赤柱
1。出入都要腰纏鐵鏈
2。雙手手銬限制活動範圍
3。左右會有兩個兩粒花嘅主任帶住
4。出入坐鐵甲威龍

pin#368

已封鎖會員 11111111D

推爆國際線

冇後果點解唔做 聽過當年有柳記搞著件大佬 一落船係碼頭就俾人打

做得黑社會有錢有人
要報仇真係冇難道, 搞唔到你 都搞到你屋企人

就係正正缺少左既野黎
只係律政果邊偏幫唔會搞到咁
冇做到枱底報復先會做到咁盡

狗公

會悶到痴線

起完底 查作息出入

支那走狗時睇家產

你有心既
咪寄條青瓜比佢解下悶囉

屌，周庭佢仲報咗學整蛋糕班架，仆你個街

寫蛋糕Recipe比佢啦

twitter

貼啲新假期蛋糕食評俾佢

X你，好心自己搵個唔藍嘅啦。

你自己咪係死毒撚兵仔

坐過牢未死柒頭
駛唔駛幫你割幾豬入天牢？

死三毛弱智驗吓腦
你老母未坐牢必係cat gril

單人囚禁即係水飯房，係絕大多數國家對囚犯嘅懲罰手段嚟

單獨囚禁唔止獨立房咁簡單，係一種懲罰，冇時間概念，24小時開燈，減小放風時間，唔俾娛樂，睇書。美國有好多研究報告指出單獨囚禁係唔人道，會導致永久精神失常。

單人囚禁同水記唔同？

香港人自己都無人關注，點叫日本關注

好在周庭都唔係坐好耐 ，希望佢快啲挨過然後離開香港好，退出政治好，覺得佢成個弱質女流唔適合依家政治形勢搞政治 隨時坐幾年

有條國安法未告，10 個月之後，法庭可以用惡安法唔比保釋，繼續坐。惡安法判刑以年計的。
我哋好難幫忙。

嫁比我 唔好再搞社運啦

寄你老母過去

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？